La forma numero 1 è stata realizzata con 19 fiammiferi.
Per la costruzione della forma numero 2, che rappresenta due forme numero 1 unite, sono stati usati solo 33 fiammiferi. Possiamo continuare in questo modo e realizzare le forme numero 3, 4, ecc ...
Quanti fiammiferi sarebbero necessari per realizzare la forma numero 13?